有冇人由疫情到依家都未換過口罩？

啱先發現有啲黑 好似要蒸下消下毒

一直都係戴個布口罩裝假狗

我個外科口罩戴到又臭又黑 唔捨得買新

點頂

賣唔賣二手口罩

邊有錢 月入先3k

03年用到而家

賣 有味 有漬 300蚊
或者換盒新既比我都得

Ching好勁 03個陣我得1歲 用緊小童口罩 依家唔啱戴

交換口罩戴咪得囉

真環保撚

太爺喺光緒二十年香港鼠疫用嗰個口罩代代相傳用到而家

拎綜援??

如果係靚女/靚仔口罩我ok

有得拎 唔通唔拎？

How dare you

聽日記得去掃街呀！

大佬你唔會打乞癡
唔會出汗

唔會

充滿古早味的口罩

拎去翻蒸

我一直油黑個嘴，扮有戴